放低手機之後 你仲淨低o的咩

無

係愛呀

我淨低左部手機係舖唔記得左拎呀

電腦

左右手
無朋友

男朋友

羊仔

女朋友

模型

寧靜的心靈

自己

淨底瓜瓜